荃灣香港警察同埋黑社會好波

我覺得我地好容易就會比人地扮到係我地既手足去發放假消息（好危險）

我係一位由荃灣跟到去葵芳再跟到去荔枝角再返返荃灣既巴打

首先我唔撚想講班狗，班狗真係死撚晒，警黑合作屌你老母。

一開始荃灣區有手足比藍衫人士（愛港行）既人打既時候，我地係荔枝角，聽到呢個消息之後，成班手足好激動咁想返去報牛，過左一排就聽到黑社會打人既消息。

到左荃灣站之後就去左力生去搵班撚樣出黎，但唔見有人，過左一陣又去人話佢地係路德圍，之後又去二陂坊搵佢地。

又有人講成班黑社會係德華公園，去到又搵唔撚到人，就話佢地係荃灣西。（熟荃灣既人一定會知道有幾遠）

就係呢個時候我就發現我地係比人遊花園，因為德華公園行去荃灣西都有一段距離，行過去都要一段時間，同埋行過去既時候根本冇可能可以避開到我地既視線，所以我唔排除黑社會混入左示威者當中。

佢地混入左我地係好撚危險既一件事，因為佢地掌控到我地既所有消息（eg去緊邊，幾多人），同埋可以好輕鬆咁散播一啲假消息去令到我地分散，當人少既時候就係我地落單既時候...（就好似琴日咁樣，我地大約十點左右就講十點半都搵唔到黑社會就散，之後散晒之後仲有部分人留低，黑社會就即刻出黎斬人？）

我地一定唔可以亂咁信任何人咁既野，包括所有手足，因為我地根本冇辦法去辨認佢地係唔係真係手足，所以我地一定要保持冷靜，唔好一聽到有消息就信，一定要小心求證，我都知道大家好撚嬲一心想幫手足報牛，但唔冷靜就會有更加多既手足落單，所以一定要唔好急！

最後想同各位手足講，今次搵唔到班人唔好氣餒，下次實會搵到晒佢地成班人出黎再報牛！
麻煩各位巴絲幫推

推

推！

麻煩幫推 或者有咩意見可以交流下

識別友軍及防浸透都係由來已久嘅數學難題

佢地一定會好主動咁幫手散發消息

所以每次有人散發消息既時候，大家都應該幫手留意下佢地

時代革命 光復香港

荃灣同黃大仙今期得分好高

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

你又唔怪得有人真係好主動，

可唔可以用個信訊評價嘅App

唔係怪佢地，只係留意下佢地。

所有人都可以input information 及 評價 information

有黑警同老黑滲透真係阻唔到
所以前線要冷靜好撚重要
因為前線幾乎係帶領住方向

而家你手機時代啦，可以用d科技+傳統智慧你所講嘅留意

但係好似好難做到？

岩呀，呢個就係我想講既野，我唔係想阻止、只係想各位手足會留意下

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

我都覺琴日荃灣係比人撚緊，所以都全日留左係到，如果可以一早分定班熟路既做哨兵，又係大家認同既就好啲，不過難度都好高。

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

你個名

難就難在唔知道企出黎既哨兵係藍定黃

又有人講成班黑社會係德華公園，去到又搵唔撚到人，就話佢地係荃灣西。（熟荃灣既人一定會知道有幾遠）
呢個係現場有人講?
因為琴晚TG哨兵+其他gp一直有報位

呢個都諗得過，一黎可以確認佢係唔係有份，二黎可以一次過搵到其他幫兇。

師兄落荔枝角又係無諗清楚就跟

有

不過唔排除現場既人係睇左tg先講

Sorry

已經有兩隻狗留左負評

力生 路德圍 英皇係真
我都收到多過一個來源既風+有send唔同group

但荃灣西同德華真係無見過tg message

其實佢地好大機會係上左青樓

唔排除真係混入左我地

我覺得琴日荃灣真係八成都係新手

加油, 同要小心

佢地都係跟人行多 冇乜主見，而帶頭果啲好似唔係好識...

多謝巴打 光復荃灣！

光復荃灣

又來黑警合作，好在有義士

必須接受有鬼嘅事實
無成日屌人分化
現場示威者一定有鬼

同埋我覺得琴日提議去荔枝角真係有啲怪

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

佢地好似話葵芳有好多狗車黎緊... 之後唔知點解佢地就走晒

有荃灣居民認出尋晚荃灣個班支那人，係二坡坊個班福建人

根本一開頭有一半人去左葵芳已經係錯，跟住係寶石個到set路障個陣又叫人去荃公唔知做咩？跟住葵芳啲人就去埋荔枝角，琴日咁樣玩大家緊係留係自己熟悉既地方，連自己住既荃灣都未搞掂，出去做咩？

真 琴日係現場 覺得去荔枝角真係最鬼既決定 真係幾面都去哂既時候 荃灣一人少就有手足俾人打 對家都應該分批跟住我地報料

對唔住巴打
我係一齊開會嘅
行完去西鐵站之後番左大鴻輝對面食飯
我已經衝咗出去幫手

我唔係鬼

其實係一定有鬼, 我上兩星期入石壁探朋友 佢收到風荃灣會有大單野,係認真 仲叫我唔好去荃灣 , 我本身都唔信前線有鬼, 但我依家信了

push

認真討論
下次可唔可以唔好用黑衫集合？
點解黑社會混到人群
係因為佢地都著黑衫 / 戴番個口罩
根本就認唔撚到
個時我同手足跑番轉頭救人個陣
見到有堆黑衣人係小路衝出黎
我都唔敢跟
驚係對家
大家一見到黑衫
或者佢聲稱係自己人 就信到十足
之後就出事

葵芳係的確好多狗車 我見到5-6架
但走嘅話去其他區都好過個荔枝角

由今次起所有消息都要FC同諗真D
帶頭發消息果堆嘅一定要捉住問
仲有開緊會做主導果批都要係咁問
唔係冷靜理性果D真心唔好比佢lead住
多D問多D質疑
如果真心覺得件事鬼
不變應萬變
琴日黃大仙由頭到尾都係同一人個地方猛攻
D鬼完全做唔到野

最緊要前線手足要快D搵到對付鬼嘅對策
戰況已經好危險

琴晚同巴打發同一個夢

係葵芳有人叫一叫有狗 後排就成班跑勁快衝走
係好撚危險 仲掉底埋前線 希望下次唔好再咁做

唔該如果黑社會打人比手足斷正 唔好再和理非放人走啦 打撚完佢 就用索帶綁手腳固定係啲燈柱到

琴晚真係嬲撚到仆街 發惡夢

有時候衝得最前既可能都係鬼

但真係好難分係咪25
或者影住各區警署有咩人出入點佢地相？
佢地既樣黃左就好難做25

由荔枝角番荃灣兜路 遊花園咁

老實講 鬼唔鬼就大家自行判斷
但當晚對家係有人係天台睇實我地
所以幾多人 去緊邊！佢地係睇到哂

(初次入睡的廢中表示) 尋日跟唔切

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

tg 有fact check 過既公海

始終大家對待黑社會仲未夠狠
琴晚荃灣行頭果D又話要去邊去邊搵
老實講，10點果時我地起碼都500人
大佬9半路德圍果兩㗎毅進仔車見到我地都地板油掉頭走
果幾十個垃圾黑社會會唔會仲出黎

行頭果D又衝動
一見有人著藍色衫就話料到
點人跑粒幾鐘

北角同樣有人同你講同一番說話, 係有人突登發消息話去北角, 然後去到唔知做乜, 跟住有福建幫出黎打人, 好在人夠多.
但荃灣琴晚已經出佐刀, 請大家一定要非常小心同唔好落單, 仲有, 而家已經玩快閃, 點解仲有人係荃灣走黎走去小猫三二隻? 封路又唔夠人, 打又唔夠人, 仲係full gear 咁, 唔該真係要跟大隊.

多謝巴打既付出

我想講琴日帶頭撚黎撚去搵黑社會個幾個
係前邊係冇gear同成身紋身
跟大隊之前我係千色見到佢地幾個密密傾電話
好撚鬼，但我真係唔知點先可以叫返大隊唔好比人撚
撚完去德華又去左楊屋道街市，又撚返去德華
搞散哂D人

之後仲有去荔枝角真係好撚鬼
地勢極凶險，全部工廠區
比狗任放煙開槍包抄
最重要係荃葵青區去咩撚荔枝角
我即刻叫班手足如果真係出左去
就快閃之後返自己地方
點知過一陣藍衫就出黎打人

推
我同樓主跟嘅路線係完全一樣
去到德華個陣覺得唔妥
所以警戒性好重咁不停周圍望同觀察有冇單獨人
其實見到一兩個
但係我又驚係自己友所以唔敢出聲
只係不停留意住佢地有冇奇怪行為

成件事好鬼

up

仲有就係係荔枝角返到黎9點幾10點個班手足
真係好撚勁個種氣勢
如果個一刻黑社會出黎一定唔只爆頭咁簡單
可惜之後2230有部分人散左水
黑社會先出黎又打人
我屌，下次手足可唔可以唔好咁輕手？
最低消費斷手/斷腳
再除衫佢地衫加五花大綁
再一齊叫羞恥！

通常少gear

下次見到即打

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

辛苦大家

尋日跟大隊去完葵芳之後無再跟埋去荔枝角
聽到有人被斬就直接番左荃灣
陪大家行埋去荃灣西 等到11點我先走
個陣荃灣西都走左好多人
結果一走哂就話出黎斬番人
完全分散哂我地
好彩我地手足夠勇武打番走佢地

Pp

其實一開始就唔應該去葵芳荔枝角

根本應該堅守原則，一時撤退都要返荃灣，唔好咁易俾人帶走

九龍同新界唔止本身路途差好遠，城規佈局都差好遠；唔好俾荃灣線呃到

呢個真，同你一樣去左3個地位
我仲係第一批到葵芳嘅人
就黎覺得比自己友撚緊咁
然後有人嗌分2批守荃灣站同西鐵站，等唔到就1030散
最後一走左11點就即刻出翻黎

果陣翻完荃灣仲有手足話圍狗屋，然後比人屌翻佢五毛
btw我都覺圍黎哂氣
但係真心對自己人態度唔好咁差

果陣全部人一枝武器
果陣氣勢真係不得了
大家都想幫手足出氣

叫佢拎個豬嘴岀黎先，正常岀得黎既應該會有戴係身

行到好攰

推
尋日由銅鑼灣去北角發夢都係
無啦啦set好野 突然間閃去北角
唔係唔想信手足
只係都想知係咪鬼

幫連仔講返句公道說話

尋晚撞返幾個朋友
都係無裝出黎
因為都係荃灣街坊

我都覺有古惑仔混咗入嚟

琴晚大家一野去晒路德圍既時候 大家搵唔到班黑 就係度開會討論 之後有個街坊look既呀叔走黎走去收料 仲走埋黎聽你地開會 我同另一位手足講呢個應該係鬼之後我地就去chok佢 一chok之下佢係大陸口音 問佢住邊又講唔出 我地係咁跟住佢再話比大家知佢係鬼佢就走左

無耐我去守住物資站 有班人大叫話搵到 之後走晒去街市街果邊 我地要叫住唔好成班人衝過去落低路德圍啲人大家先停 之後原來係fake news 我一直守係物資站 其間分別有4個呀叔來回行過 佢地都帶住個耳機 係街坊look 果下同大家講大家都冇咩反應 而家諗返起覺得我地警覺性唔夠高 同埋下次要自己分析下消息係咪真 仲有真係唔好一班人一聽就衝過去 前日就係因為咁有物資站比人打

不分化不篤灰不割蓆

我發夢當時係德華公園

係見到3個黑衫長牛仔褲2男一女既普通話中年人,其中一個好似有小小受傷咁
有位巴打大叫話認得佢地,叫左好多人跑過去,但最後好似因為佢地又無手拎武器,又無確實證據佢地有份打人

人地做得收風就識得滲透揾dress code
你轉咩色衫都一樣有黑警滲透
唯一可行係next operation開波前講多d原因避忌求其邊度話要人又無原因就飛落去

我覺得話去其他地方既似係鬼多d
非常不智

係喎sorry

唔知你有無留意到 開片個到有兩部貨Van好鬼
一黑一白 每一部入面有兩個人
當時我一望入去佢哋即刻全部戴口罩
同埋佢哋車入面都係一個人着白衫一個人着黑衫
其實嗰陣時我已經覺得好有問題但係我怕驚動到其他人.....
我亦都唔想殺錯良民 所以我問一問我個朋友
但係佢話感覺上冇乜嘢
之後我一路行一路向後望都見佢哋冇乜動靜我就唔理佢....

我都係發咗去荔枝角果個夢
去到荔枝角封咗幾分鐘條馬路又話要返去
仲要大隊一到荔枝角班撚樣就走出黎斬人 真係咁啱得咁橋？

唔知係咪鬼啦，我不嬲都唔捉鬼
我就純粹係唔想再圍狗屋
果日打遊擊狗屋都打左成日
翻去荃灣都係想幫手足啫

真係有心裝都會有，所以以前反正苦人名删係重要嘅組織文件

消防27232233
救護27353355

如果前線互相唔相任前線就會散
不如試下每個人都fact check
一有奇怪地方就開口 唔好過份依賴其他前線手足

係唔係真呀

推 最緊要唔好落單

可能我識你

其實我地係唔係都可以派信得過巴手足去返天台mon實呢，不過有一定既危險性，因為唔知道上去果陣會唔會有老黑或者會唔會有老黑見到你就帶人上去斬你

見到好多人單走去搵老黑

我冇 sorry 黎緊會買

有冇發現啲咩

我覺得好需要有啲隊長lead住

不仿留意下呢邊 通常有人開po
辛苦你地 大仇已報

但難度好似好高

我開咗口都冇人理

因為佢地未有呢個意識，所以一定要推呢個post推到去熱門比多啲巴絲見到